# XookStore
Home
Welcome to the XookStore wiki!

Test Server:

Elastic IP: 52.3.38.150 user: ubuntu

Mismo key pair. Security Group es el mismo de test.

palmas123+ para todo http://52.3.38.150/phpmyadmin/

Webmin: (hay que agregar la la ip desde Security Gropus para acceder este puerto) https://52.3.38.150:10000

user: adminuser

Correo administrador de uso en la tienda
mikeSotoR edited this page on 12 Aug 2016 · 1 revision
E-mail: orbile.store@gmail.com pass: OrbileStoreAdmin